手足做嘢

為咗令到狗方可以順利工作，我呼籲大家係全港各區，一見到狗車，不論便衣定係軍裝，千祈唔好掟汽油彈

而家大學呢有海量嘅汽油彈，千祈唔好問佢哋借喎

聽日11.14三罷18區集會！